有條肥毒三唔識七比張裸體相我

祝大家新年快樂，B哥贏多D

bam

做咩

點解會有我張相
你都係肥毒

我食得落
可以中出is ok

叫佢send張無打格既黎先啦

點解會無啦啦send畀陌生人咁on9

介紹俾我55

好肥，肥我50%以上

呀，sorry,50%真係太少喇。

haha